揀女朋友一定係揀呢種

一定係搵麻甩系女子
先唔好講話唔同啲港女咁 乜都斤斤計較
唔會少少事就發脾氣
成日見到喺條街度啲情侶鬧交啲女鬧到條仔勁大聲真係睇到都覺得登條仔心酸
即係咁 唔好話要個女氹個男 （況且根本冇可能）
淨係唔好喺條街度大聲咁鬧好難咩
另外
我覺得要搵個同你打機或者唔阻住你打機嘅女朋友真係好重要
如果佢都有打咁當然係bonus
雖然我都知少之有少 邊有女仔唔去煲劇黎陪你打機
仲有 最緊要係話一就一 唔洗猜度佢哋諗緊啲咩 又要估呢樣估個樣
以前個ex個樣同身材都唔差 性格又好 床功又好
仲要好義無反顧咁唔介意佢愛我多過我愛佢多啲
怪就怪自己迫走左佢
依家香港真係好難搵到啲咁嘅女仔
唔拜金已經算偷笑
Ching們執到真係唔好放手

哦
溝到女先算啦

又好似係 首先要有得揀

如果樣身材一般 性格完美又點搞